[你問我答]讀緊男校，各位巴絲有咩想知

即管問

有冇幫人含撚

邊間？

港島？

有冇搞基？

屌你老母讀緊男校都可以開你問我答

邊間?

我都係男校

男校極少基佬
好多都係扮基食女

痾屎唔出 你問我答

用咩方法識女/食女

關你撚事 屌你老母 係咪玩性別岐視？

上連登做厹 上次留左幾次telegram 食左幾件

驚自爆 唔撚講呀屌你老母

唔答

巴打讀咩科

奉x答咩

點解你咁多人回 我冇人回！

屌咁你開post黎托柒咩

放心巴打我回你 冇性別歧視架

我無入女校post 入咗你個post
算唔算性別歧視

去補習
好易食到

多唔多HEHE架

乜9都你問我答